# Was habe ich heute gelernt?
## Ich habe in diesem Block die 2 raeume Problemraum und Loesungsraum kennen gelernt. Dazu habe ich noch ein weiteres Diagramm Use-Case Diagramm endeckt.
# Was sind meine Ziele?
## Mein Ziel ist es die Inhalts informationen zu merken, die ich in diesem Block erarbeitet habe.

# Welche Ziele setzten sie sich für das nächste mal?
## Schnelleres Arbeiten und mehr Focus bei der Arbeit.

# Was bereitet mir noch Schwierigkeiten?
## Ich kann schlecht die Diagramme unterscheiden.

# Wie löse ich die Probleme?
## Indem ich mir einen Spickzettel/ Lernzettel mit den unterschiedliche Diagramme schreibe/ zeichne.
